移民定唔移民？

有能力移民到去台灣既話走唔走好？

半年前已經諗緊呢個問題

唔想走係因為仍然留戀香港呢個地方，移民就好似逃兵咁

但係去到呢一刻一國一制，到底仲應唔應該留戀？

留落黎又可以繼續抗爭到咩地步？

有冇人陪我傾下？

你有冇細路先? 唔同講法喎

冇，但有打算結婚

我都有咁諗過，過台灣一年拎左個居留權跟住再返香港，至少有咩事可以即刻走

你有錢就唔洗上連登開POST啦

移民group入面已經大量無風骨既老師話要放棄香港班細路申請移民

到你想生仔先考慮走可能已經太遲

想走就走 唔走就唔走
唔洗聽人講 你自己最清楚自己諗法
個個連登仔都叫gphone走
但佢偏唔走
呢d野應該自己決定
好過到時後悔

今年三年改左3年了

有錢 -> 即走

冇錢 -> 儲錢 -> 走

今年三月五號改左3年了

屌呀？改左我都唔知

個個都諗台灣，台灣收先再講啦
台仔佢哋都係出國揾食

咁若果生，就一定移。
若果唔生，就你鐘意。

唔係好明，要佢地批准我先可以移民？

要租實體舖run 3年，全職請2個台灣人
你乜都唔好計，舖租加人工你預左燒你二三百萬台幣

因為我剩係夠錢走去台灣，唯一選擇

有能力一定走啦
最重要既係下一代
我地依代都搞到咁
如果再唔走留下一代係度真係無架啦
你都唔想自己仔女變真正支那人

可能有人會覺得唔生既話就可以留係度
都係既, 但至不過係個影響無咁嚴重
但都係慘過狗

有能力 有條件 冇壓力 一定走

暫時有，預左燒一百萬hkd左右

你要寫計劃書話你過去做乜生意，仲要同你既經驗/學歴有關
你自己google下投審會啦

除非你四十歲up啦，否則讀書移民任何一個國家你都會比得起

留喺度可以點樣唔放棄班細路呢

你唔 for 人地走都要講得出留喺度做乜

唔係一句話總之留喺度好過走

再諗多半年啦

睇下到時你仲有無得諗

我諗既係假若我有下一代
我想可以拖住個仔帶佢認識爸爸成長既地方⋯⋯
移民左既話我既下一代已經直接係「台灣人」而唔係「香港人」，每次諗到呢點就會卻步⋯但明明清楚再留係香港真係害左佢地

想走 就黎30歲 讀書係咪唯一方法

有錢就快d gogogo啦
台灣想修憲，如果取消港澳條例，到時你就要排大陸人條隊

今年26，讀完中學就出左黎做保險既垃圾。
咁既話仲有冇呢個資格去讀書移民？

無錢就唔好厭三厭四啦
讀書已經最穩陣

同女友傾緊，傾到心情十五十六所以開po睇下手足們有咩高見

我覺得依D野無乜意思
唔覺得香港人係值得自豪既民族
但當然每個人諗法唔同,
總之講現實為將來一定走係最好既選擇

教蓄

留係香港啦。

去台灣等二次回歸或打仗咩！

或者過左去拎居留權先再算？

女友點睇先？

以前會咁諗
但係台灣大選完後我改變左睇法

移民唔係逃兵
不過移完民幫返我哋呢班細路得唔得

依家支共俾我地迫到要攬炒

你仲想做 d 乜 ?

繼續封路企街等狗咬 ?

諗下目的先

首先你要定左你既目標先，你想去既國家有冇人口老化，最近批工作簽證易唔易，你讀既科易唔易揾工，有冇需要外國人，工作幾年可以申請做永久居民等

每個國家唔一樣，答你唔到

讚成移民，不過大家都有野放唔低，家人朋友工作等等

係，讀完幾年之後仲要等二至五年籍

重未計樓主26歲要去當兵

我夜啲認真搵資料睇下先

點幫？有咩可以做

留，唔想去第二度變二等公民
Btw你點睇97前寧願移民都唔反抗嗰班老嘢，他日香港後代同坐緊監嘅手足就係點睇你

小孩才選擇，大人..走啦

知多樣野冇壞 慳返百幾萬

工作放唔低？咁此post已完

當兵唔怕，反而真係想當兵學野
至少可以真真正正學識點打杖，唔係得一股熱氣企係前面on99唔知做咩

我啲客好多都係朋友同學，就咁走左去有啲仆街，雖然我諗大部份都會明我點解走⋯

30歲而家生個仔出黎就最好移
2047個仔先27仲有大把世界

30歲唔生仔唔結婚
一係做順民一係做暴民

昨日王喜在my台都講
如果有父母送入老人院定時俾筆錢都唔過份
點都諗下仔女先

熱血

你咁講會得罪好多連登仔

有一點係移民左都會有「中國陰影」
西方世界唔當香港人係咩一回事

乞兒單都係有效既保單

當然啦
你有居留權=有後路
真係殺到埋身起埋有得走

去過前線就知個種無力感，想做野但唔知可以做啲咩
不停擋子彈擋撚到懷疑人生
明明一齊衝上去圍幾廿個實贏，結果幾千對幾十都可以輸，屌佢老母又講撚到每個人背負既野都唔同，即係我條命冇你條命咁值錢係咪？
一諗起就扯火

正常
所以先會諗去台灣

完全明你感受
其實落場真係Feel到無力感
跟本知做乜都無用
止不過大家都係抱住"好過乜都唔做"既心態姐

其實台灣係正既
其次泰國, 大馬都好平
利申:我準備去日本
年尾過去讀日文之後繼續發展

日本我去旅行就得，職場環境真係頂唔順
泰國唔識泰文之餘對個邊文化都一般般
大馬⋯⋯支那分部黎

都係仆街丫
買個陣又話入院一個電話即刻出現，而家又走左去，兌現唔到承諾

無錯,每個地方都有優點缺點
日本職場文化雖然未試過但相信我自己都唔會頂得順
所以我決定開公司創業唔洗受氣
其實依年都一直計劃緊,
為將來好

都係打份工姐, 實有機會辭職, 轉工/轉行 etc.

其實到左退休年齡先移民得唔得呢？
到時候都可能儲左好多錢
但人地國家會唔會比咁老既人移呢

透露下有咩大計

難啲，同埋如果我到左退休年齡就唔會走

唔係咩西利野
主要計劃民宿
副業代購+網店
再副業拍下片

台灣的不確定性同中國化機會算高
民進黨都有用高壓手段去拘捕異見人士

睇你要生活定生存

日本我記得好難先拎到居留權？
咁易可以投資物業做民宿？

主要係因為窮

有樓？
如果冇樓一直租屋，就諗緊到左退休再去第二到退休生活
香港樓價太貴啦，根本買唔起

我今年31
有個3歲仔
好十五二十走唔走好

最快8月全家走得
北歐有大學收左讀master

但經歷太多野
好沉重

買唔起樓
但屋企有樓，獨仔